童年回憶 coco

細細個一定期期都買

coco
supercoco
別冊coco

拾吓拾吓

快樂龍

成日覺得少林學園=火影

洋蔥=鳴人
雷亮影=佐助
玄通=卡卡西

個作者之後個套籃球就勁似灌籃高手

仲好記得小學雞時每2個星期都好期待

買第一本coco已經係廿蚊

屋企仲有好撚多本coco係度
就黎想Dum哂佢
擺左好好多年了

危險爺爺
封魔

有無人每期都會寄信去抽獎
中過一部超星神